[有圖] 兩名港女新年互相問候對方

正評引伏 thx

成日改完D圖都無人理
結果人地轉貼我張圖就大把人覆
我係咪毒到上連登都無存在感

真係無人覆 ?

覆下你啦

THX

留名

屌你

😂

諗起 兩名男子街頭相遇

其實幾好笑

未入估到

點證明張圖係你改

個psd檔同D原圖係我手

屌隻手

正評送樓主

樓主好有心

笑到我

正評俾毒撚樓豬

毒拎係好慘

返高登post大把人應你

覆吓你當日行一善啦

thx 4 sharing

覆

改到唔以改圖

吹水台開好易沈

加返個水印啊嘛

Pish

正皮是俾樓主的

覆+正評

其實我唔架意人地轉貼, 我只想搵下存在感姐, 點知我貼親出黎都無人理

我試過開係創意台同時事台, 都係無人理我

大家笑埋依個改圖啦, 我近期唔會再改架啦

唔好啦

有啲人天生無乜存在感

包括我

好笑

開喺吹水台

我見轉貼果個都係開係吹水台

開係吹水台沉得好快

加水印啦巴打

比左正皮

已經試過開係創意台同時事台, 可能因為今次乞求回覆, 今次算係最多人回

Lm

正皮呀巴打

雖然我無咩幽默感

見樓主咁慘 留下名啦

唔識買廁紙
但識舉中指

點睇都係港嬸

不過都係正評

係圖中間落水印囉

直樹中指 得唔得

幫推 樓豬咪咁

推
幫樓主增加存在感

高汁

又係你
多謝巴打繼承改圖傳統

佢哋互屌？

無錯

自推